何妖揭中聯辦三大指令

立法會 10 月復會，《明報》「聞風筆動」專欄今日引述消息人士說，中聯辦在週一（21 日）與建制派議員見面，事後何君堯在建制群組發短訊，將座談會內具體內容重點列出供參考，包括指未來一年議會有「三座大山」，包括整頓司法界、教育和社福界，又指建制派要提高戰鬥力，「敢於鬥爭，亦善於鬥爭」。不過，何君堯將內容披露的做法引起其他建制派不滿，而且「西環大怒」。何君堯就回應，他的信息內容已是會議共識，「講完就要坐言起行」，又指批評他洩密的人是「幼稚」...

司法改革要「爭取脫去假髮做起」、「恢復法官參加國情班」等；教育要「革走黃獨老師做起」、文憑試應剔除通識科；社福界方面就要求非政府組織和社工糾正，「把他們變成支持政府依法施政」...

何: 你睇我收風幾快, 幾叻叻

鬥爭文化大革命

時間絕對唔會企喺共匪那邊
一息尚存，撐到真支爆